痴尻線，睇德國踢法同阿狗一樣

10個人係禁區線外，搓x1000000
身位只係2個人就超級短傳x1000000

ozil條垃圾俾人拍幾下就甩

好似阿仙奴打馬體會

想激到阿叔翻生咩

真係唔明企到密一密，扭一下就傳一下

呢d垃圾波，睇到火

冇兩翼得個猜字

德國ozil今次冇加成繼續係阿記ozil

德撚，低死

達斯拿=德國25b

傻b

我以為冇翼既陣係得雲加先諗得出

1) 防中參與進攻無問題，但基迪拉會係邊路進攻?會係角球旗出現? 點返得切去防守?
2) 閘位參與進攻都無問題，但會係十二碼點倒掛?邊路唔洗守?
3) 中堅上去頂角球，防中或者閘位要補位係常識下話。人呢?
4) 雙閘全程貼邊進攻，你打352就得，打442都咁做，後面咪得返兩個中堅囉。
5) 保定引球進球，但留返卻奧斯補中堅位?傻的嗎?
6) 無睇開德甲，睇左全場都唔記得德國前鋒叫咩名
7) 唔記得達斯拿全場做過乜，五人中場好似睇少一個咁

成場有七個人都係上屆冠軍陣容，成隊打乜9
路維收左錢?成隊都做哂自由人?
簡簡單單打4231
防中閘位做返自己既野
一有波就比奧斯爾同卻奧斯分波已經夠啦
上屆一開始路維都on99學人打無鋒陣
係高路斯打返正選同拿姆打返閘位先有返個form

全隊踢哂上去玩控球在腳

猜埋D無謂波

轉守為攻慢到喊

再睇返呢場

你都唔信大半個班底係一樣

唔想講打假波 但明眼人都知呢場波怪怪地

路維都要學雲加

所以路維教阿仙奴都唔會掂

對中堅就同阿狗差唔多啦

我好少見德國國家隊喺戰術上嘅攻守平衡做得咁差
對家佈滿人手喺自己禁區內外
德國又放滿人手喺對手禁區頂嘅前後
結果根本搞到密麻麻冇咩位做波進攻
技術點好，組織幾好都冇用，根本冇位
最後只係純粹靠賭博／運氣，波子機彈嚟彈去，睇下滾唔滾得入

前場兩個唔見人
搞到兩個防中上左去踢，中堅又上埋去
下下都係甘美治出波但後場上曬去冇人幫佢包
搞到一傳失就比人推反擊

一對人地密集防守，下半已經係咁底線出波冇個高佬識用頭仲係咁斬斬斬